问:什么？
答:纳兰嫣然！
评价：差

问:后悔？
答:现在的自己，有那资格？
评价：差

问:以后离他远点。
答:哦。
评价：差

问:你不去迦南学院了？
答:嗯。
评价：差

问:薰儿，一年后，我会去迦南学院找你，等着我。
答:(点头)
评价：差

问:薰儿你们先试吧。
答:(微笑点头)
评价：差

问:妮子，这两年过得还好吧？
答:嗯。
评价：差

问:想知道我这两年怎么过的么？
答:嗯。
评价：差

问:不过这样一来，我们倒是占了不少便宜啊，既然能够联手，那丫头，我们先将其他人赶出去吧。
答:嗯。
评价：差

问:薰儿，准备战斗吧。
答:嗯。
评价：差

问:没事吧？
答:（点头示意）
评价：差

问:怎么了？
答:让你见一个人。
评价：差

问:你会害我么？
答:不会。
评价：差

问:所以，我相信你，不晚了，早点休息吧。
答:嗯。
评价：差

问:怎么了？
答:让你见一个人。
评价：差

问:这里便是天墓？
答:嗯。
评价：差

问:既然如此，我们悄悄潜行进去吧，这些能量体的感知范围有限，以我二人的实力，要不惊动这些能量体进入其中，应该不难。
答:嗯。
评价：差

问:萧炎哥哥这次来莽荒古域，也是为了菩提古树吧？
答:嗯。
评价：差

问:薰儿，能拦住他一会么？
答:嗯。
评价：差

问:萧炎哥哥，你的这些人，若是不具备半圣实力的话，便让他们先离去吧，想要降服净莲妖火，靠的不是人多。
答:嗯。
评价：差

问:我要动手炼化净莲妖火了，薰儿，帮我看着一点！
答:嗯。
评价：差

问:父亲与烛坤前辈应该要到了吧？
答:嗯。
评价：差

问：薰儿，你觉得我这次炼制的丹药品质如何？  
答：萧炎哥哥的炼药术进步好快呢，这枚三纹青灵丹的成色，怕是连古族的长老见了都会惊讶。（轻声笑）不过……下次可别再炸炉了哦，薰儿会担心的。
评价：好

问：听说你今天在竞技场又赢了？  
答：嗯，那个家伙太吵了，一直说萧炎哥哥的坏话……（低头捏了捏衣角）所以薰儿稍微用了点力。
评价：好

问：如果有一天我和古族对立，你会怎么办？  
答：（突然攥紧萧炎的衣袖）不会的！薰儿会拼尽一切让那种事不发生……如果真有那一天，（声音渐低）我就站在你身前，先替萧炎哥哥挡下所有刀剑。
评价：好

问：这卷地阶斗技适合你吗？  
答：萧炎哥哥自己留着吧。（摇头）薰儿的"金帝焚天炎"更需要天阶火属性斗技呢，不过……（突然眼睛一亮）要是你答应陪我练招，倒是可以试试融合技法！
评价：好

问：为什么总把最贵的修炼室让给我？  
答：（歪头装作思考状）因为某人总喜欢逞强啊，上次斗气枯竭晕倒的事……（突然板起脸）薰儿可是记了整整三个月呢。
评价：好

问：你族里那些老家伙又来信催你回去了？  
答：（指尖燃起一缕金色火焰将信笺烧毁）让他们等着吧。（转头嫣然一笑）至少等萧炎哥哥突破斗宗呀，不然怎么……（突然脸红住口）
评价：好

问：我闭关这段时间，磐门没出乱子吧？  
答：（掰着手指数）琥嘉姐打烂了七张桌子，吴昊在竞技场被罚扫三天地，还有……（狡黠地眨眼）不过都比不上萧炎哥哥上次炸毁炼丹房轰动呢。
评价：好

问：如果我没能赴一年之约……  
答：（突然用指尖按住萧炎的嘴唇）没有如果。（金色瞳孔泛起涟漪）就算翻遍中州，薰儿也会把你找出来，绑也要绑去迦南学院。
评价：好

问：你其实早就看出药老是斗尊强者了吧？  
答：（狡黠地转着发梢）那位老先生灵魂波动那么特别……（突然正色）不过薰儿知道，萧炎哥哥更希望靠自己的力量站起来呢。
评价：好

问：为什么每次危险时你都恰好出现？  
答：（从纳戒里取出一枚闪烁的玉片）因为把这个定位玉珮偷偷缝在你内衬里了呀。（后退两步躲开萧炎的手）不许生气！上次在魔兽山脉要不是这个……
评价：好

问：薰儿，这枚新炼制的破宗丹成色如何？  
答：（托着丹药在阳光下细看）丹纹比上次更清晰了呢...（突然皱眉）不过萧炎哥哥又熬夜了吧？药鼎边缘的焦痕可骗不了人哦。  
评价：好

问：听说你把天焚炼气塔的纪录破了？  
答：（把玩着发梢轻笑）那个啊...只是想起某人说过"修炼要竭尽全力"的话罢了。（突然凑近）不过萧炎哥哥当年的纪录，薰儿可是特意留着没破呢～  
评价：好

问：如果我和古族长老打起来...  
答：（金色火焰瞬间在掌心升腾）那薰儿就先烧了议事厅！（火焰倏地熄灭）开玩笑的...（低头玩着衣角）我会让他们都明白，伤你要付出什么代价。  
评价：好

问：这卷《三千雷动》身法适合你吗？  
答：（突然化作金色残影绕到萧炎身后）萧炎哥哥觉得呢？（现身后嘟着嘴）不过比起这个...更想学你自创的那种步法，就是每次都能巧妙躲开我扑过来的那种...  
评价：好

问：黑湮军又来催你回族了？  
答：（把令牌扔进池塘）让他们看锦鲤去吧！（转身展颜一笑）比起这个...萧炎哥哥不觉得我们该"偶遇"一下那位总在屋顶监视的翎泉统领了吗？  
评价：好

问：我外出历练这段时间，没惹麻烦吧？  
答：（掰断桌角）把白程打成重伤算吗？（无辜眨眼）谁让他说萧炎哥哥的磐门是...（突然被捂住嘴）好好好不说那个词～  
评价：好

问：如果三年之约我输了...  
答：（金帝焚天炎突然暴涌）那就把云岚宗烧成白地！（火焰中露出恶魔般的微笑）开玩笑的...薰儿会每天陪萧炎哥哥修炼到他们跪着求饶为止～  
评价：好

问：你其实早知道小医仙是厄难毒体？  
答：（把玩着解毒丹）她靠近时连我的金焰都在颤抖呢...（突然正色）不过既然萧炎哥哥选择相信她，那薰儿也会准备好三十种解毒方案。  
评价：好

问：为什么总能找到我在深山闭关的地方？  
答：（从袖中抖落发光粉尘）上次某人受伤时沾到的追踪香...（突然后退）别瞪我嘛！要不是这个，三个月前那场雷劫后去哪找昏倒在瀑布后的笨蛋啊！  
评价：好

问：薰儿，这炉龙力丹的火候控制得如何？  
答：（扇了扇弥漫的药香）丹成七转...（突然揪住萧炎耳朵）但控火时斗气又暴走了对不对？左肩的经脉都在发烫呢！  
评价：好

问：为什么总抢着替我试药？  
答：（数着空药瓶）因为某人上次试破厄丹时头发都炸成扫帚了呀～（突然正经）而且...古族血脉百毒不侵这件事，萧炎哥哥难道忘了么？  
评价：好

问：你早就发现美杜莎女王在塔戈尔沙漠？  
答：（把玩着七彩鳞片）那么强的斗宗气息...（突然眯起眼睛）不过她看你的眼神，可比沙漠还炙热呢...萧炎哥哥没察觉吗？  
评价：好

问：薰儿，这枚新研制的雷火丹威力如何？  
答：（看着焦黑的测试场）比上次强了三成...（突然揪住萧炎衣领）但把自己炸飞三十丈这种事，绝对没有下次了！  
评价：好

问：听说你教训了魂殿的慕骨老人？  
答：（擦拭着火焰长鞭）只是烧掉他胡子而已...（眼神转冷）谁让他说药尊者收了个废物徒弟，这句话...薰儿记下了。  
评价：好

问：如果我和魂族少主正面对上...  
答：（金色火焰凝成铠甲）那他的葬身之地薰儿都选好了～（突然撒娇）不过在那之前...萧炎哥哥先陪我去买新的发带好不好？  
评价：好

问：为什么总在我受伤时突然出现？  
答：（扯断发间金铃）这里面有我的本命火种呀～（眼泪突然掉落）上次在西北荒漠...它暗了整整三天...薰儿差点疯了...  
评价：好

问：听说你吓退了魂殿的尊老？  
答：（把玩着黑色魂牌）只是烧了他半边身子...（突然冷笑）敢用锁魂链指着萧炎哥哥，这点教训算轻的～  
评价：好